救護員疑戴口罩放工被捕 警掩分局搜查 拒答警員編號

痴撚線 啲狗惡撚過西

消防局長問你都俾你話阻差辦公